(的士司機)係咪個個毒撚都有成為Travis Bickle嘅潛質?

政治認知片面, 對社會道德敗壞敏感,
見到知性囡囡就以為人地係你知音, 比你好彩又有膽約出嚟就暴露哂真性情出嚟,
焗條女陪你睇咸片, 少少事意見不合就當條女唔係同路人,
孤獨到以為條條女都會嗒你糖

只要毒撚再偏執啲同放低慾念, 應該可以似迪尼路咁去深水埗救啲娼妓出火坑

利申: 強烈反對電影極端暴力行徑, 純電影層面討論

You talking to me?

boomboom!

唔會,放低偏執同慾念同救娼妓有咩關係?
TRAVIS揸的士夜晚係條街搵食先見咁多道德倫亡嘢
唔係個個都好似佢咁有呢啲經歷同對呢啲咁敏感
二黎TRAVIS只係想救IRIS
三黎TRAVIS係痴線
俾個女人拒絕就想殺個候選人

其實帶個女人睇咸片個到佢都唔知唔應該咁做
個女人同佢係兩個世界既人
佢群埋個堆人咁做
佢就以為咁做都岩